https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|772819|:|4730|/|01|/|16|Tencent| |ประกาศ|หยุด|พัฒนา| |QQ| |บน| |Windows| |Phonehttps|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|Tencent|_|QQ|.|pngQQ|
Tencent|
Windows| |Phone|
mk|
จาก|ข่าวลือ|ว่า| |Tencent| |บริษัทแม่| |WeChat| |หยุด|พัฒนา|แอ|พบ|น| |Windows| |10| |ล่าสุด|มี|ข่าว|อย่าง|เป็นทางการ|แล้ว|ครับ|
Tencent| |บอก|ว่า|ผู้ใช้| |Windows| |Phone| |ลด|ลง|เรื่อยๆ| |แต่|บริษัท|ก็|ไม่|เห็นที|ท่า|ว่า|ไม|โค|รซอฟท์|จะ|แก้ไข|เรื่อง|นี้|อย่างไร| |ส่วน| |Windows| |10| |Mobile| |ก็|ดู|มี|ศักยภาพ|แต่|ยัง|ไม่|ออก| |ดังนั้น|บริษัท|จะ|หยุด|พัฒนา|แอ|พ| |QQ| |บน| |Windows| |Phone| |แต่|ก็|ยัง|เปิด|ให้|ใช้|งาน|เวอร์ชัน|เก่า|ต่อไป| |(|แอ|พอัพเดต|ครั้ง|ล่าสุด| |มิ|.|ย|.| |2015|)|
อย่างไรก็ตาม| |Tencent| |ไม่|ได้|บอก|ว่า|จะ|ทำ|อย่างไร|ต่อ|กับ| |WeChat| |บน| |Windows| |Phone| |ครับ|
ที่มา| |-| |ZDNet|


https//www.blognone.com/node/7728194730/01/16TencentประกาศหยุดพัฒนาQQบนWindowsPhonehttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/Tencent_QQ.pngQQ
Tencent
WindowsPhone
mkข่าวลือTencentบริษัทแม่WeChatหยุดพัฒนาแอWindows10ล่าสุดข่าวเป็นทางการครับ
Tencentบอกผู้ใช้WindowsPhoneลดเรื่อยๆบริษัทเห็นทีท่าโครซอฟท์แก้ไขเรื่องอย่างไรWindows10Mobileดูศักยภาพดังนั้นบริษัทหยุดพัฒนาแอQQบนWindowsPhoneใช้งานเวอร์ชันเก่าต่อไป(แอพอัพเดตล่าสุดมิ..2015)
อย่างไรก็ตามTencentบอกทำอย่างไรWeChatบนWindowsPhoneครับ
ที่มา-ZDNet